夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

頭油

腳油

唔制

夜啦

不了

笑啥

go

岩岩起身

再訓

Hi

你好呀

我唔好

點解

單身的原罪

聖誕節完就快點睡

唔是罪

唔想迎接新嘅一日

平安過渡下一天轉眼就到

永遠假期

年年都係嫁啦